所以話搵個鍾意自己嘅另一半幾重要

唉 到底段關係重行唔行到落去

做男人做到你咁

巴打啱架啦 屌醒我啦

高級兵

你肯定你係佢男朋友 ？

放心 佢同第二個都係咁講 一視同仁

我都好懷疑

醒啦 佢根本冇當你係bf

佢同我講有條狗公煩住佢 原來係你

帽事呀嘛 我明嘅
已經計劃緊離場

都係個句 愛你既 點會捨得令你唔開心
自己醒水咪得

自己好難先會愛上一個人
要抽身出嚟係要少少時間

可能佢個ex傷得佢太深
搞到佢起左好多道牆保護自己

咁你有冇試過同佢好認真咁討論/發表你既感受

喱個就係我嚟緊同佢見到面嘅主題
如果傾完都係無結果就放棄
就算無左佢我都重有運動陪我

你咁諗已經注定俾佢食住你
根本解釋唔到keep住約仔出街呢個行為
唔想帽事就中出即飛啦

佢個ex就係中出即飛重要贈送多頂之後先發現嘅帽

你係兵咋，佢對個個男人都咁講架啦

有定心理準備,其實呢D女人個心似係未玩夠
騎牛搵馬,唔回應,唔回答,其實姐係暗示左
當識到個更好既時候,就會慢慢搵個藉口分手架啦

其實我之前已經表白過一次結果就當然衰左啦
個理由係話重未放得低之前嗰個
之後我就無再搵佢
但無啦啦有日佢又搵返我
重要一嚟就比我約到出去 之後就發展成咁

原來同路人

有冇得屌?幫你出下火先?

無 佢係喱方面係傳統到仆街

騎牛搵馬

其實自身條件除左唔係有錢之外
都未去到話比人拎嚟當水泡

騎牛搵馬
我岩岩都係比一條同你條女咁上下既女飛
雖然心知唔值得，但係真係好唔甘心

唔通同一樣人
唔甘心在於明明自己負出左咁多
但乜柒回報都無呀嘛

唔通同一樣個人
唔甘心在於明明自己負出左咁多
但乜柒回報都無呀嘛

好過你嘅 大有人在

喱樣又真 但都好過好多男人

你有咩咁把炮呀?

岩呀
點解啲港女可以咁撚賤
明明一個星期前仲同我攬攪錫錫
轉個撚頭識左第二個揸靚車，有啲錢既就可以走撚左去
仲boom一聲去埋人地屋企

上面唔係話佢比人中出即飛咩

兵長

認真香港地有架車識女真係易好多

笑左

連叫得親密都唔肯

但又肯比其他人中出但唔比你屌又話佢傳統

繼續呃自己啦 傻西

佢之前認定左嗰個係佢結婚對象喎

對你咪傳統囉

呃自己就已經無啦
已經認定佢唔鍾意我喱個事實

如果咁拍拖同冇拍有乜分別
有等如冇
醒啦喂

唔講咁多就講身型
唉 都係費事講
溝女靠把口就得 洗鬼咁多條件咩

佢好靚 條件好高?

這就是香港女人

算啦
盡早離場好過啦
你依家關係仲慘過曖昧緊嘅男女
一係中出即飛 一係直接分手啦

啱呀 夠鐘醒啦返工啦
段關係都係

話變心就變心
根本同我一齊既時候係咪真心我都唔知

我唔係講樣行先 係感覺行先

前者唔考慮啦
一嚟盞辛苦自己
二嚟又唔係一定去到嗰個階段

無怪嘅 騎牛搵馬嘛